# Image processing

Задание: Разработать Windows Desktop приложение, демонстрирующее обработку изображений по заданному алгоритму. 
Реализовать возможность выбора алгоритма из списка.

Требования:
1) Технология: WinForms.
2) Алгоритмы обработки: контрастирование, градиент.
3) Алгоритмы должны выполняться асинхронно относительно UI-потока.
4) Не использовать сторонние библиотеки (OpenCV и т.п.).
5) Для увеличения производительности разрешено использование unsafe кода.
6) Код должен быть написан в соответствии с Code Convention (см. папку CodingConventions.zip).
7) Интерфейс должен быть выполнен в соответствии microsoft windows user experience guidelines. 
         (https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/desktop/dn688964(v=vs.85).aspx).
